月入萬零蚊既你覺得買到樓既機會高D定買中六合彩機會高D?

請加以說明
利申失業

有父幹既機會大d

投胎刷首抽機會高d

誠哥遺產寫我名機會大D

重注無悔

短期應該中六合彩
長期就買樓(50年來一定有機會大跌既)

兩個機率都係零，有分別咩

中六合彩40蚊